係街見到一個好合眼緣既女仔要點做先唔會令自己後悔？

認真Po
其實行行下街 如果見到一個好合眼緣既女仔
又好想拎Contact 但點做先唔會令人覺得唐突
.
.
.
.
.
其實係尋人Po
今日下晝5點半係Megabox Ikea戴黃色冷帽 綠色褲既女仔
我係俾個妹叫我用放狗糧既盤食飯嗰個男仔
俾完錢已經唔見左
好想搵返你 做個Friend都好
希望你見到

唔好意思 借一借位宣傳
［行動post]入黎睇！一個真正經濟攬炒既平安夜

忘記

用放狗糧既盤食飯

【英國戰線報捷】但革命尚未成功

癡漢真係好恐怖

老實講有希望個人先有生存動力，無辦法

唔好意思 借一借位
［行動post]入黎睇！一個真正經濟攬炒既平安夜

首先照下鏡先

之前學校有靚女 我都係行過去直接問 得就得

得閒打下飛機算啦

攞到電話咪又係做兵

唔係全部對象都可以用黎打丁

同樣希望唔係個個對象都當我係兵

巴打米九中上樣？

我個妹笑鳩我
咁啱佢企係隔離

人地合你眼緣姐
你以為你又合作眼緣呀？
個個合眼緣都要比人抄牌
咁條女咪好唔得閒？

你啱 所以我乜都冇做到 係度叫下春

不過有時候可能唔問唔知呢

可能佢都覺得你合眼緣 就係差一步

不要去表白 去強姦

兩位巴都有道理

盡快周圍望睇下有無第二個合眼緣

直接問啦 成世人見得一次

見到咪問囉

如果我係條女就算知你講緊自己都唔會同你相認
因為感覺你好撚廢又軟弱
除非你好撚靚仔，如果唔係一般人點會想男朋友咁軟弱怕事